慶豐帝南巡，其實咪又再一次係親自圈錢嘅超大型地產項目

海南商貿區、雄安新區、橫琴自貿區……
無論維尼帝講咩都好、冇論國際化定內循環，什麼特區，都不過係親自圈錢，
然後爛晒尾嘅鬼城項目，
總之邊度變佐特區邊到就仆直……

維尼驚深圳同香港唔死得住，幫手落多兩錢力！
其實我覺得大家應該係要開心先岩！

咁多個特區只有深圳先係發展到最好，你諗下點解

唔需要諗點解﹖反正維尼帝都一定整死佢！

無腦反共，你呢d乜撚野point黎嫁

典解？ me 想知

中國開放 一開始有五個特區

咁點解深圳最好？ 想imply 近香港？